食唔食埋佢好？咁得意

食啦
咪搞

push

食啦死非基佬

加餸都唔食
蛋白質

咁得意唔捨得食

今日食佢條腿，聽日食佢個頭，後日食佢條j……慢慢折磨佢唔好？

呢到係fb定ig呀

why not both